「I/A」 PES 2018 Mobile (38) I LOVE KLOPP

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

我都成日pubg

哥狗仲順

番工班同事放飯成日玩 係屋企先得閒玩pes

䓍遁=無敵

草

贏20
完場話我發生嚴重錯誤 重開就咁樣
無心機打了

留個名

未試過 cap唔切

呢排都pubg多
Btw 個後防線終於有隻85up

有冇下年準備升黑波個list

一齊玩？

其實啲球員推薦list要執
azp又廢咗，俾messi，黑色大肉腸係咁強姦
雲耶馬廢撚到仆街，完全唔知邊度似個金波防中，無傳波(仲要傳醫院波個隻)，tackle廢，連身位都無埋
卡希爾都係垃圾到仆街

Messi好似勁咗

手機版係咪仲未出史高斯

有沙漠場啦依加

高甸

講緊AN機個帳呀

iOS 032545997

你招終於有用啦
但又係廢老

36歲就廢? 笑左
條友包波勁到hi
意粉後防三寶

摩佬4231個閪陣真係廢到仆街
同現實一撚樣，啲人位又唔走，啲翼一味堆係後面唔上嚟
後防又廢，成撚日俾人一個one two就單刀

我都係差保定呀
睇下邊個快抽到啦

bid到三十幾萬呢d位都比人智商壓制
抵輸

求share抽黑波大法

冇呀，差一隻黑波後防姐

真係冇左，未試過中

30000分，金波券中，勁戰？

嘢？

打CMF幾好
AMF唔好啦，好垃圾

Lm

打兩星，好多高手

當佢林伯咁用

拉膠比比加岩岩果隻炸

不過不失啦，感覺似勁小小既金波多

真係好多金波垃圾

Matip未突唔知效果..

咁多隻唔知突邊隻好，有冇提議？

技術問題⋯⋯最後咪又係比你中出

廢左都夠炒我啦

夠大份 打AMF其實幾好

銀波pack

屌我想要閘呀

唔好比貓巴睇到

點做到？

用落麻麻地方，叫包到波，頂到波，奧巴爆唔贏佢咁law

世界波同神one two ，on9波就會比人入

垃圾

如果可以我都想

好想同Emily，牛師兄打番場友誼波
可惜係an機

細哨升到37級已經好好用
用頭入過唔少波

Benteke個人覺得好勁
襟撞個頭又好勁，打正前一流
另外巴黎個左閘Yuri又係唔錯，防守幾好又夠高，係慢左少少

金波黎講係好勁，佢同文蘇

僅次於牙朗 仲要成190高

3個月0黑波

無右閘
左閘得sandro無後備

ok
有交換系統實俾你

我新帳而家用Pique同Varane又咪咁玩 ，最緊要唔好亂標波，手控好d

閘我鐘意夠高防守好，對面打433一個傳中搵個矮仔閘守收得皮

防守好d 用4cb一定無死
但你前場左右翼要夠快同攻擊力好，向對面不斷施壓，否則你兩邊cb捱打久守必失

左右翼夠勁打哂成條邊路既話，用4cb就屈機

搵兩個高佬身體平衡高既放兩邊閘位轉cb，頂走哂傳中波
我主帳搵基亞連尼打左閘位cb，右面就用屁屁/拉膠

所以一見到有C.Ron，就一定拉華拉尼做閘位中堅

拉膠不了

未見過低過200

COURTOIS勁唔勁

Ios032545997

根本攻唔入

中後場咩料

三隻72

Go

Av

iOS pvp

Gogo

Goog

有無人識報稅啲野 ..

lag西到波又傳唔到,圍又解唔到,
屠新手好撚過

世界大戰

都係未整好

填報稅表定表稅

第二球狂按ddg都解唔到圍
已經唔想玩

做左兩年野都仲未收過稅單...係咪人工太低...定寄失...
就到200K ONLY

想知今年會唔會收到表
我上年6月轉ft

試下出去旅行，出到境冇比人拉咪冇事law

交稅都係出比班垃圾「擁」員
番工吹水打機
再唔係攪下辦公室政治
日薪兩個加埋成皮野，全日只做一樣野：send email 互屌

認真：你自首喇

林雪feel

我屋企人未知我轉ft 唔想比佢地知啊

公司會報稅架，適當時候稅局就會俾封野你

有無AN PVP

巴打諗住放棄3星玩5星?
BTW 美斯打反擊陣

下星期pvp就呢個陣 控球遊戲 左右lmf轉cmf 揀影子前鋒技 唔知可唔可以踢到巴塞咁 左右兩邊唔會亂上 傳完波先上

老師同華拉尼調轉？

我發現馬細佬有招海底撈
令佢控高波好穩

唔知係咪後切轉身

Finally I got a Shit Gold Player

跪求方法

爭保定

下次用五星pvp啦
三星贏到悶

好撚想要沙拿
有巴打換ac

原來馬些路打ss 好撚勁

其實佢麻麻地
但金球獎之後一定再改勁

thxxx

新ac用哥狗完全run唔掂

哥狗其實一比人攻就會收縮中間
兩側空的
Pvp 個個都打則翼
會好難踢

球員戰術同教練一樣或不同，會唔會有影響？

我舊ac用klopp可以控住粒波同搓得好順
哥狗反而搓唔到 可能係我問題啦

會有，不過練到100%就冇影響

你問貓吧啦，我係度研究緊改良版
Btw抽波有技巧係呃自既姐

有時攻唔入，人地球球睇慶祝真係好嬲

睇慶祝狗都係賤種黎

呢個陣好黎打飛
一流

我都覺 又哂時間

500/500

今日都出左俾我
唔知買唔買好

其實.....我幾鍾意人睇重播
研究下點失波同欣賞金球

開始有同感
要挑戰下自己
下下屈新手都唔係咁好

真係金球比人入真係會想睇返

屌又中普巴 幾時比隻簡迪我

睇重播我無乜所謂，完場咪睇飽佢
迫人睇慶祝真係想作嘔，無意義既行為

升高LV整好D個陣就上5星唔卡3星

今次好易中佢 我個fd都中佢

決賽有咩人好抽

決賽追邊隻

pogba

現實都係咁姐? 好作嘔咩? 唔覺 你入波你都可以睇

set左勿擾都無撚用...蛇入公廁打pvp 輸緊3球 反cup 4球 88分鐘 公司條仆街見打唔通我電話就whatsapp打黎..
好撚野....

成皇敗寇 邊個叫你比人入波
對面入唔到你波 咪唔會燥底

yes，打緊機咋，你估踢緊歐聯世界杯咩，有時lag住玩都燥燥地，拿拿聲玩完一場再玩下場好過啦，哂時間又無謂

班友派膠你阻都阻唔到

any ios pvp?

即係轉人防守果陣，變左傳波，但條友就硬膠膠企係度

如果出皇利pool無咩人想抽

追C7 拉膠

已有牙朗
拉膠不了，垃圾黎

最驚係special agent唔係box

利申：持有6000 coins

最驚係有正box但都係抽唔到

鬼叫你抽special agent 如果出box我應該可以抽到一半球員

我覺得最好儲一萬coins 再包場
實抽到

而家先得2510coin

Exclusive FC BARCELONA
Special Agent
Get your hands on the Exclusive FC BARCELONA Special Agent! This SP Agent is our way of commemorating the outstanding contributions of the iconic number 8 to official PES 2018 partners, FC BARCELONA.
This particular Special Agent is limited to one use per day but is guaranteed to obtain a GOLD Ball or higher player.
This Special Agent will be available a total of 3 times. Once a day, across 3 days between 5:00 (UTC) on 18/5/2018, and 4:59 (UTC) on 21/5/2018.
So what are you waiting for? Seize this opportunity to get your hands on some of the finest players in the sport and recreate the beautiful game at its highest level!

Period
18/5/2018 5:00 - 19/5/2018 4:59 (UTC)

垃圾

放心啦
會有補償

皇馬都唔抽啦 gold+咪又係黑波3-5%

保證金波個d pool或卷勁撚難中到黑波
銀波卷反而仲易

肯出決賽pool未啊

完維護即抽經紀人 抽到黑波先收手

四強pool都未出

話說，我18c除左legend都未中過黑波

有出過咩
我淨係記得抽過八強

咩叫差唔多

咁你仲唔賣

今次更新係咪又無決賽pool

5抽 2廢金 3銀
放棄唔做傻事

5抽5銀～ yeah

兩抽gp中華拉提 算係咁

250 coins 中咬人so

250 coins 中美欺， 算係咁

打pvp撞到個880分嘅即刻投降比我 利申600分左右差一場完任

想抽美欺完夢

好難想像牛師兄點用美欺

Umtiti

好想中普巴瘋狂妹下妹下

冇抽
純粹想 人中華拉提都只係算係咁

仲有
有咩好抽？

上次中老馬 估計用落咪又係同美欺差唔多
老馬仲要唔會downgrade

巴成隊都無乜邊個好用 除左保連奴

等決賽pool

個agent明搵笨

個人覺得ok啦，有攻有守又有頭

保金都無用，個個都廢金咁濟

個人覺得廢廢地

打活動唔覺意出錯陣
又遇到香港巴打，世界大戰

邦路斯同拉膠

細哨打AMF敗筆

最後都係屈碧咸同奧巴美揚下半場9斬9沖

燒味

留明睇牛巴中美欺，我地偷師學野

BTW
施華，迪布尼，辛尼
呢三條鏝友真係冇得頂，前場舞龍咁舞

四抽四銀

半隻都冇

牛CHING做乜同自己講既野

我發覺花膠搵波好快

又要屌又要含 真開心

仆街，仲未出決賽

上年新game，抽晒 d coins先出決賽pool
上次係皇馬，box draw，黑波好密，好易中，飲恨

會唔會有一周年紀念？

有都唔會好似上次咁荀

係咪已經過左？

好似過左好耐咁

老老實實，佢啲比賽pattern已經玩到有啲悶

睇返新聞，上年5月尾出，大概5月24日

一係燒味一係跑狗 玩唔到小組

見親奧巴都冇運行

留金先屌 比巴塞呃左250

巴塞中左件辣殺，反而用銀波抽，中左呢兩隻，可能維護完有luck

PVP輸到死左....有無AN機巴打救救我 踩多我兩腳

今日邊個未中黑

迪馬放cm幾勁

剛中，銀波劵出閃電聲

一睇 複左

屌個個中黑波，1萬GP一抽又銀

我覺得係cap定
之後隔一排放上黎就話黑波
邊有咁多人中

真係岩岩中架

自從18c更新完，個mon有時玩玩下會無啦啦rotate左變左形，要彈出去再入番game先得

An?

係

前幾日中個啲夠晒數啦

廢黑唔係黑呀

是

銀波卷開左隻84 金波法國防中，呢隻S. N'ZONZI好用？

最好就送你幾張黑波劵
黑波任選

今次200coins 真難打
場場都慢鏡

我覺得clyne 俾人低估左

佢快過carvajal 防守好過walker

潛力股

金波最強射手
一定係花膠

到我喇

好波

攻守都勁？

文蘇，包皮

銀波劵出modric

CMF靴里拉，唔錯，攻守兼顧

alan 屌打所有金波

緣份未到

中咗 冇用

有冇iOS 032545997
9打一場 1000gp

之後打任練lv

已瘋狂

屌金波券又中龍，上次金券又係龍
屌你老味比個紐亞DDG我就話姐

用住先啦屌

幾時pvp再戰
btw深夜玩活動pvp好順

過兩日得閒啲

iOS 032545997
1000gp

深夜銀卷中銀波
唔憤氣抽10000gp

點解我4星AS Roma 同Greece合出嚟嘅Manolas cap得20lv, max得30lv...?

原來係咁...

其實咩叫壓星??

放d白波係後備 就可以令球隊總能力減低
e.g. 球隊總能力就由4星減至3星 打pvp對手相對上弱d

好用？

此話何解

技術差，pvp被屌打

LWF比列錫

射得傳得頂得走位入攝都得

AMF係呢隻game好雞肋，覺唔覺？

如果用4 3 1 2
個amf好重要

國米垃圾黎

1130 la

返緊去，may be 1115 ok

你尋日又唔講定
我一陣試玩424

岩岩單抽銀波跳黑中左H. KANE
用落唔錯同都叫爆到

又係垃圾金

喺金券出㗎

金券中艾維斯
打右閘好過卡華積？

終於有個中鋒可以頂往對面d牛

我ok了

係喎+8

有冇ios人同我玩一場先

啱啱畀你燈定即刻銀波券中廢銀

總能力會低D?

ok 早啲贏早啲做野

睇你鐘意防守定進攻
前者防守差到爆 後者叫做好DD

仲諗住輸波可以瀨試陣
點知都唔駛

早

你zonzi嗰球

球探買番黎的人可以用突破導師升上同正常球員的lv?

最多30

屌岩岩係街到坐係到打pvp
熱到熔左

洗唔洗 玩少陣啦

咁有d差wor...咁多GP買個限制版返嚟

咁正常版黑波就真係只有碰運氣先有？（除非有活動guarantee黑波）

30lv都唔係好差姐

試下刷隻salah先

都係box pool先抽得過
10抽4黑
toby 女人達 kdb仲有山狗
利申獌

巴pool 中so9

我又Digne...第二隻

我3個帳都係gomes

你兩邊對中堅俾得太多空位俾我對翼了
我pvp好少俾人落底出波

我覺得同現實一樣 對閘唔可以失位 你見到人地隻翼走緊空位你就man marking 佢
用cb打閘就記得跑內線同封傳球線路

回家了

高普防線咁高仲要俾中堅打閘
俾人爆邊路好正常

你不如試下用防守勁嘅閘啦

Anyone iOS pvp? First time 😅

試下走去玩隻仲垃圾既，你再玩返依隻會感覺好啲既啦

頭先用錯424 pvp輸左

要出街lu...下次！

對面直塞傳球比奧巴
2個中堅離5步可以點做

但424照贏你

岩岩又比個日本仔未完成比賽

話時話同人對打要不要用體力？

no

😮😮

iOS one game, anyone? 778167895 😬

How to start?

線上對戰，好友對戰

但你接受左我好友先

2 people added me, which one is you? 😅

Me叔叔抱抱

邀左

到你同佢打啦，巴打啲防守唔少野

我要出街lu，下次～

巴打你d防守先勁⋯我一棟都無⋯

轉防轉陣
防線會拉後

啲人勁姐

電話冇電 晏啲先

12%係街吊緊命

我輸一球

你唔好嚇走啲真新手啦

但你平時中出到我大肚呢
我都有7xx既

抵啦
我新抽隻意粉真係幾勁，應該可以輸少兩粒比你

Barzagli?

係，佢啲截波真係幾勁
有時會自動沖到上半場搶波

我啱啱都有呢個感覺

咁kouli好似穩定啲同完全定到後場啲
Btw我冇

我得Sokratis, Matip, Varane好似都無咁嘅感覺，之前見有人話Manolas好就合出來試下，點知唔limit break最多得20lv...

今個月試下上900分

我都想有勁後防⋯我全部都只係金波⋯

varane好能勁喎
又高又快

Matip同varane 都好夠哂穩定
我隻varane 得20lv

爆左星
可以換咩位

我21lv

你點會垃圾
不過想升LKK 焗住要用4星打
而家55/60lv

我都唔記得有隻matip了
下matip+manolas同你pvp

聽朝pvp?

Nacho 都勁？其實我都有不過無理過佢⋯😅

下次都係玩番兩星4222
之前成日俾你炒

同埋想練下4222技術

衝緊rating 1100

新人lm
Android 巴打可以揾我玩pvp

CMF各位覺得咩人勁？

保仔

960 842 743

其實全球排名同本機排名即係點

added

705360341

added
btw我id 801156751
歡迎各路an巴

而家玩
3星?

gogo

好順，雖被虐但好正，vardy好勁

Paulinho???

無虐啦 我-6

再嚟？

好

Yup

Ok la, 我覺得意識唔錯但能力唔係最好

基迪拉 打三星超班

打黑都超班

super

揀咗佢唔要matip
Btw Alba好唔好用 個巴塞pool中咗

佢都幾萬用，我用黎打dmf多

次次對親有奧巴既隊都輸

打pvp勝率得果50%...媽丫...
有無an機巴打pvp?? 練下野先想

ugg巴打打唔打場??

新手留名就個個擺底id 我招pvp就唔玩
利申:新手lm

就黎跌到落黎搵你

搵埋你一齊爬上去

錯啦 係我落黎搵你咋
btw 點唯知hea玩

好啦 你叻啦咁 我去清體先

新手打唔贏event challenge 3
Gaitan 同draxler要點用，感覺一般般
Draxler 用落9下9下， gaitan直情廢

通常第一場贏
之後兩場superstar永遠守唔到
而且中後場d人咁點玩猜波，一定局住攻架wo

iOS 032545997 anyone?
1000gp

得一個陣
玩第二日無錢

an pvp 745037796
試陣/3*/5*無任歡迎

個mon好難touch
有無人會用手制玩 /支唔支援手制

有無舊巴黎玩家？係咪防守差左？
2dmf 4cb都場場失

iOS, anyone~? 778167895

Sent, 聽聞你好勁

3*

gogo 巴打名？

11111
Beckham x Ronaldinho

Again?

九龍城拖舟是也

唔得住...有機再打

我發現424呢個陣冇得救

巴個陣 傳落又幾好傳

我發覺我唔識攻

我覺得大更新後
最熱血同好玩既陣係阿仙奴雲膠
唔知係咪日本仔致敬
高普大巴黎鏝 都冇知種激情

成場波用直傳就會識攻

玩玩下就慣，用classic 方向鍵轉移動

以家轉左陣再黎
大巴黎暫時收埋下先

pvp lag到西咁，由贏變輸點打

go

你諗下其實大家都lag姐 人地係lag既環境下表現得好d咁解
再諗下,下次lag既時候自己點踢 我就係咁

今晚有無人睇紅藍大戰

摩佬

Viutv

唔關事嫁
邊個網速愈慢，愈著數

巴打繼續？

再黎 我知呢幾日咩陣最著數!!!!
呢場一定456你!!! 我要贏呀!!!

都啱，今場輸咪下場贏翻

呢場巴打你死緊 呢場輸既我8抽經紀人轉運

刷極都冇salah

巴打我...投降輸一半抽4手算好嘛

恰新手既

你上半場好多攻勢，但都差埋門一腳

再黎 睇你得戚得幾耐 輸左再十抽!

輸埋接埋收皮

032545997 iOS, anyone?

an pvp 705360341

去到咁盡有意思咩巴打

激戰

me
岩岩返到屋企

ugg巴?

為左紀念呢一日 下星期巡迴賽我會拎c單黎做領隊

55
你係?
打幾星

kg 3/5 both ok

3先
u open?

ok

其實係我踢波鍾意用施舟轉身

一陣再黎 我打街場練練ts 用新陣打你

ok 1130前都ok

就1130 要你訓之前輸得好好睇睇

Offside

哈哈好彩

話是話好似好耐無見人用3cb...

唔係on99 賣左高普佢唔出個新既比我
都唔洗搞到咁慘情

輸左我抽60k,全副身家

again ?

5 ?

C ron bug 頭鎚

好波好波，頂唔住呀真係

Can, 但真係好難打

銀波有咩前鋒好用？
哥帥係game叫咩名？

Let’s go

就黎俾人入波 (e.g. 單刀) 就close app就重開
如果去到90分鐘都和唔到就重開app 隻game會去番上一個儲存點 再攻過

原來有秘技
Thx

入唔到波

巴打你唔好彩，迪迪仔上箭咀

no啦 你守得好
c朗把握力好強
仲玩唔玩

割禾青先，電話冇電，夜d應該ok

Cron 救世

一見到換入我就知仆街，都係守唔到

嗰球lob 射先搞笑

U want again cron?

Ok!

差少少金球

巴打出黎！！

全攻型

好恐怖

希望有個好d 嘅龍

第一球 one touch 再碧咸長傳比奧巴美揚
10次都唔知有冇一次中

差啲被絕殺

獎門人super

臨完半場我整返粒令到我有諗過我會追到，原來只係我痴心妄想

最後一場？then manu chelasea

Ar...ok!

22

以前自己摺埋玩，而家可以同巴打互相挑逗

即係如果kill app會當你輸？

巴打留定50k 過兩日再賭

訓先

巴打d 12幾撚勁

賭coin 不過都唔算賭既 抽到好野都開心嫁

難得贏街場又沒完成比賽 趕絕我咩

950... ... 你呢

輸少四倍

巴打你對波主客係咩色波衫？

938了...

啱啱先俾兩隻bug狗整輸 跌30 rating + 解唔到任

等睇波拎下靈感

話唔定摩佬有玩pes 拎下靈感

lag lag 下嗰種
平時會未完成
依家當埋我輸

其中一條友仲要我幾星期前report過

黃黑
同多毛差唔多但靚d

靴理拉好似鐘定國

神鋒 基奧特

原來如此

你地會追排名？

On9 Jones 佢都射唔入喇

佛系打pvp唔好追

想試下1100

keep住打pvp咪會升 定巴打解完任就唔再打？

2017我都試過追，個人玩到好緊張上過評價11xx 輸一場都好肉赤
轉2018後個個月排名清，反而無興趣追

解完就算無打，有時間咪玩多幾場賺GP

曼聯踢到成pat屎咁

9斬出vardy
短傳用費蘭尼

邊到搵個華dee比你呀

垃圾福

冇mata,冇老費=死硬

叫福hehe lingard 踢短傳
我出mata , martial , s7 玩短傳就得

有冇反cup政略呀呢場

攻

冇架啦

被懷忘既舊摩佬好似幾勁 打左幾場都控球過60%
同場場開大

用落係上年羅馬版
未係今季大爆發版
唔洗刷都得

其實我冇乜所謂
係好想要佢姐

有愛就夠 個個話細哨廢我照刷番黎玩

想合隻VARDY同人屈過
成日比人直塞就穿

有無an巴黎過早場

合musa平啲

低level啲 壓星易啲
速度好似仲快

佢解新手任送左個4星cf
同係倉比我搵到隻defoe
依隻掂唔掂

同我右邊已有陳偉霆

有陳偉霆又點 defoe 冇speed 身位
應該唔勁

試2場又ok佢有走位同好靈活比人逼往都傳到波
右陳偉霆左c7
合唔到musa
只缺cf位
隻defoe試多幾場先
次次頭1-2次都屈機
之後就現真身

2012既迪科爾就勁
不過musa用落都好迪科爾，埋門把握都勁，又快又爆得

細哨同費高都好難用，唔埋得身，一啪就好易甩

講緊平排433果個？定2017既4231

冇錢頂往先
有錢再換
唔知捱幾耐

可以試下c7 cf

433平排 場場控球近6成 同開大
可能尋晚深夜同朝早d人渣d

依家個陣
c7一定要放邊
放中唔掂
放邊有個好處
係龍門球我一腳西比c7頂
如果唔係就會遇到我第2經常失波既地下
1係奧馬直塞
2係龍門球搶唔到比人打反擊

你cf cb lb 太廢
dmf唔識

gk最好要offensive

巴打又係我

岩岩單抽
遠睇以為保定

門已出 尋日比你打到無哂自信
今晚我要挽回面子

捱往先

細哨而家我突到40級，突左幾好用，有傳有射有速 間唔中頭入到下波

最後1抽再中

費高就真係不了，垃圾黎，細哨突1，2級都有80身平

我頭先6場pvp 3lose2draw1win
今晚到我出門，聽日再嚟

新ac易中d嫁咩

我pvp全win 大炒456 升左40幾rank

咁多季最高一次8xx分，pvp rk有獎勵就正，送gp都好

無理由嫁喎你
應該屌打世界至係

撞到殘體字啲就俾人搓到球皮都hi唔到，個名唔知咩文嗰啲就lag到pk,上到去唔夠挑

殘體字無理由咁勁 反而唔知咩文就猜死我 同智商壓制

我以家可以pvp go? btw not wifi

好想同巴打你隻Toldo瘋狂對戰

呢位巴打都係an機？係到搵an機友仲難過搵處女
幾時約戰番場

10000gp兩抽

皮爾修dude

唔知幾時先比我抽到奧巴

opps 巴打呢埋絕對唔係你問題
係我已經搵返自己

無任歡迎

快d同佢交手
btw 我隻toldo唔係隨便拎出黎 （太廢）

我迷失左這場足球遊戲

我懷疑我靠隊名兇人先贏

屌菜巴心諗係咪贏得一場半場係度咁多野講
btw 說好的4抽？

緣份到自然就會黎

我相信歐聯决賽pool同我有緣
我要牙朗

認賭服輸✌ 儲夠錢聽日再黎

我想問係咪等到下年update就今年嘅所有球員都變曬做19？

D.哥斯達值唔值得升？

俾rank90的哥斯達屈過一次

我估會變晒S18

屈你再抽新球季球員（打積分活動高分好多）

決賽pool係咪通常係box好似依家英超pool咁？

上年係

玩極都見唔到433 二個cm 中間acm呢個陣

姐係30抽有齊球員

box draw，冇機率，個個球員都有機，所以好多黑波

英超pool係咁
姐係唔係好似英超pool咁

上年，皇祖係

我覺得今年80%係agent

我都係，愈來愈屈金

我記得上年係決賽兩team正選後備共4x人
所以11000金左右可以中哂
過唔知今年點

而家冇埋優惠pack
以前課$8好正

以前課8蚊有d咩？

係咁就正
但2隊冇咩神人
C7已有咁係咪唔洗抽

300金

我目標就係c7,但得2k 10抽

今日中左佢 ，用銀波券

12.4K

課定儲？

上年S17課左少少，然後S18開始一直儲到依家，無斷過玩

上年年尾到依加？點忍到手？

上年課少少已經易有黑波，有基本C7，GALE，戴班拿、ISCO嗰啲玩住（上年係金波）

玩左1年有冇屈機角介紹

近排少玩左 一玩就見到呢啲痴線佬3200真係第一次見

3星個challenge 係咪on9 對面龍門下下上身，一場最少3,4saves電腦d人就一扭十咁仲要一射就入波，我自己波都未控穩對面一下就搶咗個波

電腦硬到爆，玩家就紙咁薄

要識1招絕招
單刀橫傳

lm

我自己就4,5場先有一次橫傳成功入波，電腦一場4,5次直線，大腳傳輕鬆接到即射即入

黑波就唔介紹啦，呢啲金/銀都值得儲黎用

第2招就傳中屈頭

冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇冇

落底傳中牙朗一頂，Goal!!!!!!

有無an pvp

終於1100

pubg玩一陣就頭暈

爭一隻就齊章，表示遺憾

pubg麻麻地 玩左兩場已經刪左

成日要執野好煩
平時執屋仲唔夠咩

第一次玩 抽咗隻76嘅K.Balde 金波
請問係咪起得手？thx

defoe頭2場好勁之後再用好廢
又到冇前鋒用既時間
個個都廢

佢問題定我問題
次次㩒switch都delay,一係就switch隻唔關事，大佬人地向前跑推波你switch隻喺嗰條友後面嘅人畀我有撚用，次次㩒得嚟都四五秒都人地入到禁區了
人地半單刀又可以有隻後衛唔去夾人走去跑邊
D電腦teammate真係廢撚到嘔

有冇邊隻前鋒好用小小可以頂幾日

用左 個手勢搞到發唔到力

D. ings都ok呀

好軟同傳波差想橫傳比自己友都難

中到美斯/蘇九先好開驚

點發唔到力？射波定傳波

蘇九勁
唔係話蘇九廢咩

呢兩隻平時都係好難中，隻game頭三最top
如果開game已經中左，7日後張黑波卷又中勁黑波
咁條路就易行好多

方向制 仲要有D唔sensitive

一定冇實體鍵個手感咁好

新手首抽抽到黑波美斯
係咪唔好再刷

開得game

有時真係會玩到燥，順既都話，一lag既話換唔到人，已經唔係慢左幾秒咁簡單

so9一般，唔lag都好用，但lag既真係做紙板人

用llorente試下，都ok

呢隻game打正前一係就屈速，一係就屈身位屈頭

無上面呢兩樣既CF，可以收埋唔洗用

有無an pvp 街場lag到屌老母
M根真係偽黑龍黎 自己友後衛追得到，衝出禁區清波清落對面友腳下

幾時班部an機返黎玩番場

有冇巴打刷到萊斯可以同我換

aduriz屈頭

玩留😢

呢隻刷首抽好易中

但有冇方法save左而家個save先

Link e mail

換隻salah

儲GP合隻返黎用住先

係咪就咁kill app就可以沒完成比賽

半個鐘幾場比人走...媽丫...

屌你老母傳錯又射唔準

係咪有an pvp? 係時候要試下個陣穩唔穩

巴打刷咗幾耐？
除咗每次del game重down 有無快d方法刷

刷左個o靚鐘到咋

溫馨提示，用an機刷好快
之前好多人都刷個雙傳奇開局

想輸一場 有無巴打成全我？an pvp

巴打你係度就岩啦 反正未同你玩過 就以家黎場

10分鐘輸2球又沒完成比賽
好似習慣左咁

走啦走啦 走哂佢啦 我打ai

啱啱4xx rating抽到6xx rating
條撚樣串到入我一粒就慶祝
之後我入返佢一粒都慶祝

佢2：2之後我換白波神鋒同白波神翼狂數佢兼慶祝
數到佢2：4佢就激撚到quit 咁就搞掂200coins 可以瞓覺

白波萬歲

有pvp？踢一場就訓

有 名？

巴打恰著左? 明天請早啦 bye~

nxjdjd

丫..ok gogogo

入場 3星夠隊爆你隊2千分

咁樣
擺都幾有速度感

Ok la 唔錯 訓先

隻benteke埋門同傳波好撚廢

訓先，bye
你三星讓我先贏到 下次轉五星玩

爆射好撚過9傳

堅持華麗傳球

傳到先得架,我同你傳球率都係得7成

奧巴x沙拿快到

快西咩,lag到啲後防虧既

休息向Jones 致敬

暴力足球
邪不能勝正

隻game應該黃牌加12碼
紅加12碼太傷喇

鬼叫你個下咁肉酸

牛佬啲fd,不過係直紅隻龍
笑撚死我

90分鐘入罰球，贏咗3530痴線佬

抽到baily

其實兩球都好好運，第一球斜線9斬入去Neuer衝出竟然漏頂俾我執雞，第二球9射罰球入咗

係俾佢攻到有氣無掟抖

Pvp 呀

4321 good use?

保金又中烏迪迪，40lv喇

今日出final pool？

有無人有用STROOTMAN呢隻大舊衰
見佢跑得慢 N年前已經放左入雪櫃
近排輸到傻左擺佢出黎 好似...幾屈咁...面對面撞埋黎都90%拎到你波 傳波又88 85 身體平衡都85(速度69 67 )

仲有SAUL都少左人用 篤兩下輕鬆過人再一過直線比奧巴 就GOAL 次次一開波唔洗5秒入波都係靠呢招
尋晚巴打都領教過

我日日比人用依招屈

課金抽

差好遠 唔係普通既直線咁簡單

Saul我n年前都提過，幾平均又頂到波做中場萬金油，唔知點解極少人用

btw今晚再pvp？琴晚我勝之不武

SAUL果招半場一扭過你 再望住奧巴黎過大直線 巴打仲記唔記得 技窮 得一呢招絕招
BTW 係讓我既就收你隻C7 比你無限星又點話
自問太廢守唔到 其他人都話可以限制下走位果D 包到波 C7真係無言...

牛巴之前咪撚左摩佬好耐既 想問有無小貼士? (雖然果陣已經成日偷睇牛巴既犘佬說明書)

記得，無啦啦一個直線劏穿左我中場比隻奧巴跑，諗住搵兩個夾住你奧巴，但又閂唔到你奧巴個橫傳，咁就失左

ok今晚收牙朗再黎過 就係靠牙朗2入球贏

摩佬4231
1個前鋒你守到都入唔到波
最後都係嬴唔到

今晚用張伯倫入替牙朗

呢兩日都唔得 有人黎我度禁止我玩pes...
最多扮痾屎去廁所打兩場巡視only... 睇佢心情好 比我打場就再上黎召喚巴打你

我情況同你差唔多，我就星期四至六及半日星期日無得玩
我又係有時柯屎去廁所玩

s18版 433 之前牛巴撚左佢個幾月 最後不了了之
牛巴話d人企位 好鬆 所以一拎波就要扭兩野先傳
同埋我犘佬既人反應比其他領隊慢 中場拎住波 個前鋒會望住你真係拎住波啦 先放心一秒後再開始走位

咬人蘇,美斯,沙拿都刷到
係刷唔到萊斯

刷過掉左
唔好用
好鬼軟

果位巴打對佢有愛，一定要刷到

我覺得都算ok好用

D AC可唔可以改綁第2個EMAIL?

好彩你走場 唔係我就遲到

而家d人個名改到咁能長

早知就唔走埸

咁我試下去巴哈換號先

改EMAIL唔同改AC 我估你係想問可唔可以改綁第2個AC? 如果係既就應該唔得 唔係咩叫綁定

趕尾班車打多幾場PVP先

今朝先解左PVP個任

再有salah可唔可以比我

再有先
岩岩刷左個有美斯再加米奴列

仲有5分鐘
唔知出咩

挑 唔期待 教無coin

正好多野送

一週年
巴法國家隊……

屌你又卡膠

巴西好多廢黑

仆街咁都中到

竟然送黑波

全能到仆街

M. ICARDI

K社
有冇巴用開，有咩評價

今次真係估k社唔到

屌你老母呢排係咁出垃圾我都忍啦
六黑一金都出金畀我
屌你老母啊K社

識玩一定用日本隊解任

停係金波格離差啲嚇鬼死我

搵唔到人

我仲想召喚你回歸

係咪勁金黎嫁?? 勁金好過廢黑啦

我都係中光頭仔
但已有辛祖同燒臘肶

玩winning 4就好
防守力身位咁低比人地啲bale撞死

即係迫鳩我Del game啫？

想問有咸爺未？

升完後得閒拎出嚟J下啲衝力射球

係咪得一次機會 係嘅我唔撚玩

今次認真 我準備將所有球員轉做教練

玩細ac好過啦

有冇人可解答我個問題
係咪得一次機會

收到

應該7日每日一次機會
屌中左卡路士同保方

我準備做嘢 都係等埋聽日睇下仲有冇

原來得一次，無了

仆街想要偉拉呀屌

我都係
明顯最屈機係佢

睇通告每人得一次機會 差個大肉腸防中

白必圖好慘
同其他傳奇一樣有名氣但啲數值咁低仲要係金波嚟
慘受岐視

佢送果個黑波中mertens

算啦 人不留人

抽法國定巴西pool好

因為佢偷恐龍骨

佢送果兩個日本韓國傳奇有無用

終於有黑波右閘

屌中kane

跟住重用佢嘅個人技術連過兩關然後一射入網
咁都唔係黑波

終於有隻真正嘅前峰，黑波中美羊

終於唔使美欺打Ss

屌你 又t.silva 中左4次啦